（地鐵見聞）請義士們冷靜啲

今日搭地鐵撞到去緊北角既手足

有個阿叔忽然影車廂

第一次講左幾句唔好影就停手

第二次再影就成班好激動講哂粗口 又屌話啲阿叔影左都冇方法po架啦 臨走再講啲粗口咁

我想話當時車上好多中年人 我唔知佢地點諗

我知道上完前線會比較激動 但地鐵個班好多普通人唔明白既見到你地用呢個態度去爆人會嚇親人同有負面印象 我見到有啲人直情係好驚 唔知咩事 咁樣只會令你地失勢

所以希望各位義士落左場後可以冷靜啲

agree

推

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

推到前線見到 尤其是後生個批！

冷靜好緊要，我地做我地要做既野 同時盡量爭取更多人支持我地

有d人真係好激動 同埋好多時都係粗口狂屌人

be humble